{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6986754'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-09-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "김밥 옆구리 안터지게 만드는 꿀팁 분홍소세지 묵은지김밥 황금레시피  도시락메뉴"
    },
    "text": "ソフィーはのり巻きが大好きでよく食べた。 特にのり巻きの中には具材をたっぷり入れてこそ本来の味がした。 しかし、具材を入れすぎると問題が生じる。 キンパプを三角にして厚さを調節してくれる。 そして、具材を入れる時は入れすぎないようにしなければならない。 具材が多すぎるとのり巻きのわき腹が裂けてしまう。 このようなことが発生しないように、具材の量を適当に調節しなければならない。 このようにのり巻きのわき腹を絶対に割れないようにできるというコツをソフィーは教えてくれた。 調理時間は30分以内に準備すればいい。 のり巻きの材料としてはのり巻き用、ピンクソーセージ、熟成キムチ、ニンジン、ご飯、グリーンビーンズ、卵、ごま油、砂糖、ごま塩が必要だ。 ピンクソーセージ、熟成キムチ、ニンジンはそれぞれ炒めて準備し、卵は溶いて卵錦糸卵を作る。 熱いご飯にごま油、ゴマ、塩を入れてよく混ぜて冷やす。 熟成キムチを準備するためには砂糖とごま油を入れてもみ和える。 ピンクソーセージはごま油と砂糖をかけて焼くとこんがり完成する。 グリーンビーンズはごま油と塩を入れて軽く炒めて青みを出す。 卵は6個を使って卵の錦糸卵を作って準備する。 最後に海苔を準備するために海苔番長を使って海苔を長く作る。 錦糸卵の上にご飯を薄く広げ、具材をのせてのこぎりのように切る。 具材を卵の錦糸卵で巻いてごま油を塗ればキンパプが完成する。 このように作られたキムパプはピンクソーセージと熟成キムチの組み合わせで味がとても素晴らしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "のり巻きの具材は何が必要ですか？",
            "answer": "ピンクソーセージ、熟成キムチ、ニンジン、ご飯、グリーンビーンズ、卵、ごま油、砂糖、ごま塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "のり巻きを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "のり巻き用の海苔、ピンクソーセージ、熟成キムチ、ニンジン、ご飯、グリーンビーンズ、卵、ごま油、砂糖、ごま塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "のり巻きの具材を調理するためにどのような準備が必要ですか？",
            "answer": "ピンクソーセージ、熟成キムチ、ニンジンはそれぞれ炒めて準備し、卵は溶いて卵錦糸卵を作ります。"
        },
        {
            "question": "のり巻きの具材を巻くために何を使えばいいですか？",
            "answer": "卵の錦糸卵を使って具材を巻きます。"
        },
        {
            "question": "キンパプを作るための調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "キンパプを作るための調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "具材を入れすぎるとどのような問題が生じますか？",
            "answer": "具材を入れすぎるとのり巻きのわき腹が裂けてしまいます。"
        },
        {
            "question": "キンパプの味はどのような組み合わせがおすすめですか？",
            "answer": "キンパプの味はピンクソーセージと熟成キムチの組み合わせがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "キンパプを作るためのコツはありますか？",
            "answer": "具材の量を適切に調節し、のり巻きのわき腹が裂けないようにすることがコツです。"
        },
        {
            "question": "のり巻きの材料の中で特に注意が必要なものはありますか？",
            "answer": "特に注意が必要な材料はありませんが、具材の量を適切に調節することが重要です。"
        },
        {
            "question": "のり巻きの具材を準備するためにどのような工程がありますか？",
            "answer": "ピンクソーセージは焼いて完成させ、熟成キムチは砂糖とごま油で和えます。グリーンビーンズはごま油と塩で炒めて青みを出し、卵は溶いて錦糸卵を作ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 472
    }
}